股市又玩先升後跌？

我睇穿晒你啦
早上升，下午就跌
源於人類係貪心

畀你睇穿就唔叫股市喇！我賭收市升300+

巴打你個名

又係你

就到下午
大家睇路

賭波啦，炒咩股，出下今晚分析造福下世人

賭波冇咩天份

同意

開始睇路啦

又跌

股票係一樣好人性化既野
先升係源於人性撈底既貪念

3點後先知去向

唔洗到三點
兩點前已經好明顯

港股多人入貨，但頂唔頂A股跌幅就真係要睇過。

個勢似係

2點前跌穿

都係架喇
不過都唔打算走
擺下先

GG

原來我連分析股票都冇天份